{"created_at":"Sun Apr 05 13:45:21 +0000 2020","id":1246796067557052416,"id_str":"1246796067557052416","text":"*Ahmerd, \u00e9videmment.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1246731246216118272,"in_reply_to_status_id_str":"1246731246216118272","in_reply_to_user_id":453981513,"in_reply_to_user_id_str":"453981513","in_reply_to_screen_name":"GFroidevaux","user":{"id":453981513,"id_str":"453981513","name":"Gilles Froidevaux","screen_name":"GFroidevaux","location":"Del\u00e9mont, Suisse","url":null,"description":"Ancien Maire de Del\u00e9mont et D\u00e9put\u00e9 au Parlement jurassien, directeur adjoint Association jurassienne d\u2019accueil des migrants (AJAM)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":341,"friends_count":1068,"listed_count":1,"favourites_count":2676,"statuses_count":746,"created_at":"Tue Jan 03 14:02:06 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/728637688845348864\/I8p0shNP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/728637688845348864\/I8p0shNP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/453981513\/1564916332","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"a1043d611e0cc464","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/a1043d611e0cc464.json","place_type":"city","name":"Del\u00e9mont","full_name":"Del\u00e9mont, Suisse","country_code":"CH","country":"Suisse","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[7.289903,47.347410],[7.289903,47.396130],[7.369213,47.396130],[7.369213,47.347410]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1586094321513"}
